唔係講笑，真係好想溝女

揾條女
唔需要鍾意自己
唔需要對自己笑
對自己好
零付出
男方付出就夠
樣ok
但唔駛靚
但一定要女朋友feel
似蕭亞軒
cool cool地
真心唔介意女出去玩
唔介意同人share女朋友
女人專一對自己反而驚
驚辜負佢
其實溝女好簡單
要求唔多
有女人攬住
唔需要為我做d咩
粒聲唔出陪我就夠
唔好judge我
唔好俾說話我聽
唔好批評我呢樣個樣
好似出面d人咁

收皮

好毒好中二

咁你直接包隻你覺得有女友feel既雞咪得

蕭亞軒咩年代